終於分咗手

希望你揾到個啱你嘅男友

分手定被分手？

分手就分手，被人飛就被人飛，咩叫被分手

我都係

下個會更好

咩原因分？

大多觀念同價值觀唔一樣

和唔和平分手

好波😂😂

拍咗幾耐？

三年

都算 至少冇嗌得好犀利